[備戰]所有大專院校宿生未來準備定物資擺hall!

依家先幫中大手！之後準備定物資 魔法素材擺hall, 對家隨時有另一波校園攻勢！間間學校都要做好準備！

素材要分散擺

入去retweet like reply
最新：Hawley 出第二條關於中大的tweet!

第一條
（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

預約被捕？
擺hall先唔安全喎

制定應變策略

擺common room

我認為安全過擺屋企/需要時冇得用

e.g. 大學飲酒好基本， 平時飲完儲定佢

推

都話會再搞大學